原來死心只係一瞬間

死心，我要move on了

下個更好

Let’s go!

聽日再上嚟講多次

能重新心必先要死

同我拍

Nice

我心不死

我都係 一齊move on!!!

離開錯嘅先會遇到啱嘅

我都想完全死心呀